【愛的頭等艙】空姐網尋棋手意中人 真人演繹《請回答1988》

空姐網尋棋手意中人 真人演繹《請回答1988》

内地網上近日熱傳一篇名為《昨天旅客找空少，今天空姐找旅客》的文章，據稱是一名空姐對一名男乘客一見鍾情，因而發文在網上尋人。殊不知她所尋之人，原來是遼寧省丹東的圍棋國手連笑。「被表白」的連笑周三（10日）則在微博分享了一張「一臉懵懂」的卡通，而該空姐事後亦被所屬航空公司批評教育。

空姐在文中稱，想找9月27日乘坐CA1702航班從北京前往杭州的一位男乘客，又形容他非常靦腆，跟他說話會臉紅。空姐稱他叫連笑，更說：「他用完餐就全程休息，靠著窗，我經過的時候看見陽光灑在他臉上，真的超級超級暖，看着他，有種想要戀愛的衝動，我不知道他有沒有女朋友，或者有沒有結婚，我本想下了航班之後問他要微信號，可是我最後還是沒說出口。」

不過此事一經網上廣泛傳播，很快引起航空公司方面的注意。據了解，航空公司已數次就事件嚴重批評教育了涉事空姐，而該名空姐亦已刪除了尋找連笑的貼文，稱「非常後悔這樣冒失的舉動」。

有網民調查後發現，當天連笑確是從北京飛抵杭州，前往浙江嵊州參加圍棋比賽。雖然有網民質疑事件純屬炒作，但棋迷卻是一番熱議，更稱這種空姐和圍棋高手的戀事，可謂真人演繹韓劇《請回答1988》，劇中女主角是空姐，男主角是以南韓圍棋高手李昌鎬為原型的天才棋手。

----------------------

學到野

連笑:

100毛專家Dickson

屌真嘅話我唔撚想做人

一心入黎睇空姐圖 你俾條柒碌son我睇算點